# Nemanja Pavlovic IT-03-17/2016
Naziv projekta: Vesalica

Cilj igre je otkriti sakrivenu rec koja je nasumicno odabrana iz baza podataka koje sadrze listu reci.
Igrac ima pravo na 7 promasenih slova. Ako pogresi 7 puta cikica se besi i igrac gubi partiju.
